Hp envy 4 laptop壞左求救

我應該壞左display
重裝完都不停藍mon
洗唔洗成塊底版換？

有冇巴打拎過去維護部整？
價錢大約幾多到